何栢良指已幫家人登記接種BioNTech疫苗 認為安全高效

港大感染及傳染病中心總監何栢良表示，已幫其家人登記接種這款疫苗，認為這款疫苗安全及高度有效。

何栢良在一個電台節目表示，英國及美國目前已有過千萬人接種復必泰（BioNTech）疫苗，根據英國數據，在70歲以上人口覆蓋訊已達7成，而成效亦達8成半至9成，指流感疫病在高齡群組很少會有這樣高的成效，故認為是很好的疫苗。

對於一名63歲男子在接種科興疫苗後兩天不治的個案，何栢良指出，英美每5至10萬人接種復必泰（BioNTech）疫苗，亦會有一宗死亡個案，反映存在自然死亡機率，又認為內地及其他地方已累計逾1,000萬人接種科興疫苗，若有問題，應顯然而見。他呼籲市民不要「自己嚇自己」，兩種疫苗都很安全，而復必泰（BioNTech）疫苗則是既安全又高度有效。

https://hd.stheadline .com/news/realtime/hk/2012532

科興好失禮你？拉得

身體很誠實

第一批就有人死會唔㑹係你有問題

國安法

第一準批支那針可能已經起左貨幾個月
舊貨當新鮮貨打

登記啫

Why not 科興？

不能讓何栢良走了
祖国疫苗安全有效

行出馬路都有一定｢自然死亡機率｣，咁司機衝紅燈撞死人應該唔需要負刑責先係

香港疫苗專家組為做人體實驗，無視不得為60歲以上人士接種科興嘅限制

有愛國疫苗唔打正漢奸

點解自己唔打 剩係家人?

你食左早餐 唔緊張咪無問題
做乜唔信支那？

你logic 有問題